{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_059055",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "고반정갈비"
    },
    "text": "高反正は京畿道広州市シンヒョンロ12-8に位置しており、うちの店はいつも親切に客をもてなす。メニューにはデザート冷麺、一匁手作り豚カルビ(250g)、豚生首の回りの肉焼き(200g)、牛和牛ジンコッサル(150g)、牛味付けのカルビ(180g)、韓牛ユッケ(150g)、一匁手作り豚カルビ定食、牛味付けのカルビ定食、釜ご飯+カルビスープ、咸興冷麺(水・ビビン)、デザート味噌チゲで構成されています。それぞれのメニューの価格はデザート冷麺は6,000ウォン、一匁手作り豚カルビは、18,000ウォン、豚生首の回りの肉の塩焼きは18,000ウォン、牛和牛ジンコッサルは39,000ウォン、牛味付けのカルビは22,000ウォン、韓国牛のユッケは、28,000ウォン、一匁手作り豚カルビ定食は22,000ウォン、牛味付けのカルビ定食は25,000ウォン、釜ご飯+カルビタンは17,000ウォン、咸興冷麺は10,000ウォン、デザートみそチゲは3,000ウォンです。このように多岐にわたるメニューと合理的な価格で客を案内しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "高反正はどこに位置していますか？",
            "answer": "高反正は京畿道広州市シンヒョンロ12-8に位置しています。"
        },
        {
            "question": "高反正の店の特徴は何ですか？",
            "answer": "高反正の店はいつも親切に客をもてなすことが特徴です。"
        },
        {
            "question": "高反正のメニューには何がありますか？",
            "answer": "高反正のメニューにはデザート冷麺、一匁手作り豚カルビ、豚生首の回りの肉焼き、牛和牛ジンコッサル、牛味付けのカルビ、韓牛ユッケ、一匁手作り豚カルビ定食、牛味付けのカルビ定食、釜ご飯+カルビスープ、咸興冷麺、デザート味噌チゲがあります。"
        },
        {
            "question": "高反正のデザート冷麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "高反正のデザート冷麺の価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "高反正の豚生首の回りの肉焼きの価格はいくらですか？",
            "answer": "高反正の豚生首の回りの肉焼きの価格は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "高反正の牛和牛ジンコッサルの価格はいくらですか？",
            "answer": "高反正の牛和牛ジンコッサルの価格は39,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "高反正の韓牛ユッケの価格はいくらですか？",
            "answer": "高反正の韓牛ユッケの価格は28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "高反正の一匁手作り豚カルビ定食の価格はいくらですか？",
            "answer": "高反正の一匁手作り豚カルビ定食の価格は22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "高反正の咸興冷麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "高反正の咸興冷麺の価格は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "高反正のデザートみそチゲの価格はいくらですか？",
            "answer": "高反正のデザートみそチゲの価格は3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 416
    }
}